有無人去睇赫吳個concert？

求一張飛 買唔到呀

telegram me :

推到死個日

Hi

即日賣晒on撚9

好想睇呀大佬。。。

KD>LBJ

求飛呀。。。

快啲去買呀

唉 今次黎左唔睇又唔知要等到幾時